咩叫"一齊"? , 「我同佢一齊左」, 一你老母齊咩, 拍拖就拍拖啦

講野講到咁忍撚悔拓柒 見到d 電台dj都開始用「一齊」真係心鳩up
點解宜家d人唔講拍拖?
eg: 「我同佢拍緊拖呀」

又回帶

咪係，發咩生過關係啫，扑過就扑過啦

宜家d家長講「小朋友」
e.g. : 你地有「小朋友」未?
, 小你老母朋友咩, 細路就細路啦
講撚埋d蝗語, 係度異化廣東話。
90年代得大陸先講小朋友架, 一般人都係講細路/ 細蚊仔

乜撚都蝗語

樓主係咪唔識同義詞
同埋接受唔到新文化

酸？

理得你

我同條女一齊有咩得罪你

你係咪盲
上面咪有講同義詞
得架啦係你眼中乜都蝗語